[對穿牆] 上聯 : 呢家呢家呢家呢家 漏口呀而家

臭閪臭閪臭閪臭閪 你老母臭閪

仆街仆街仆街仆街 今次實仆街

唔明唔明唔明唔明 唔明打到明

戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩 含撚柒碌鳩

屌你屌你屌你屌你 老母陳廷佳

叻架叻架叻架叻架 種族歧視呀！

天日天日天日天日 跳線呀聽日